import SLTSmall from "@/src/components/ui/Text/SLTSmall";

## Learning Targetのレビュー
#### 以下のlearning targetsをそれぞれ読んでください。以下の各項目を達成できると同意しますか？
<SLTSmall moduleNumber={102} id={"102.1"} />
<SLTSmall moduleNumber={102} id={"102.2"} />
<SLTSmall moduleNumber={102} id={"102.3"} />
<SLTSmall moduleNumber={102} id={"102.4"} />
<SLTSmall moduleNumber={102} id={"102.5"} />
<SLTSmall moduleNumber={102} id={"102.6"} />

<br />
---

## キーアイディアス
#### 以下の各項目を読んでください。それぞれの項目が理解できましたか？もしそうなら、大変な進歩を遂げています。おめでとうございます！もし理解できない点があれば、Live CodingやDiscordで質問してください。
- すべてのCardanoトランザクションは、1つ以上のUTxOを入力として受け取り、1つ以上の新しいUTxOを出力として生成します。
- UTxOが「spent（使用済み）」となった後は、再び「spent（使用済み）」することはできません。
- UTxOsはcontract addressにロックすることができます。それらのUTxOは、verification rulesを満たすことによってアンロックできます。UTxOをロックし、アンロックするトランザクションをすべて1つのTxで構築することは一般的です。
- UTxOがcontract addressでロックされる場合、それはdatumを含んでいる必要があります。

<br />
---

## Evidence（証拠） vs. Proof（証明）
#### 上記にリストされたlearning targetsをそれぞれ習得したという証拠はありますか？それを証明する方法はありますか？
on-chainのトランザクションは、何かが起こったという*証拠*を提供することができます。しかし、この証拠は何を*証明*するのでしょうか？

私たちは[マスタリーアサインメント＃1](/modules/102/assignment1021)でこの質問を調査し始めましたが、PPBL 2023が続く限り、引き続き探求していきます。

import MDXLessonLayout from "@/src/components/lms/Lesson/MDXLessonLayout.tsx";
export default ({ children }) => <MDXLessonLayout>{children}</MDXLessonLayout>;
